加拿大簽證被拒一問

事源就係咁，我屋企人就去左加拿大半年左右，但就唔記得左就黎過期冇續證，咁而家想再去但係比嗰邊拒絕左
所以想問下有咩解決方法

偷渡

[ 有冇人幫到手

有冇認真啲既留言

好急架

無

除咗投胎冇
加拿大唔係英國
30年先放記錄

加拿大駐Lihk領事

去美國撕左本passport行上加拿大報難民

被拒你係講緊係機場被CBSA遺返?

分分鐘比搞美國簽證仲複雜

唔明你上黎問人做咩
打去問下D agency好過啦，又唔洗錢

咁大獲

好唔該晒你